《東張西望》討論區 (7)

老鼠可以爬到咁高

邊止一個新移民咁少啊

講老鼠都唔訪問下鼠王芬

有啲仆街好似職業咁餵，係有陰謀

抽記者水 ?

係差佬負責捉㗎咩，我以為漁護果d

清潔人員又亂掃，市民又亂丟垃圾，攬炒

又講失眠 唔係上過電視咩

廣告時間

又賣廣告

呢條女又便秘又失眠

馬騮捉馬騮

我老母都認得佢

dodo姐果支

廣告

咪係囉 又係佢

屌你老母 原來係廣告

又係呢個阿姐 好似譚凱琪

屌 巴哈甜睡寧

乜乜甜睡

係咪車熟霉個隻？

條女應該收唔少錢
成日上東張賣廣告

巴🍤

又便秘又失眠
阿香薰治療師你仲有D咩病一次過講哂佢好無
你個樣黃哂喇

賣左了

Tommy仔一定係盲
李旻芳咁大對波都唔望

好慘

班仆街講對唔住啦

比人誤會真係好慘

有無原post

do姐甜睡靈

連登仔say sorry la

好似見到佢坐巴士上層
點上

深感同情

用手機=扮盲真係on99無知到咁撚樣

就係仆街民建聯成年都唔做嘢，臨選舉先嚟辦做做嘢，
民建聯最無恥
民建聯最無恥
民建聯最無恥
民建聯最無恥
民建聯最無恥

唉

你係唔係覺得失明 就完全出唔到街 搭唔到車

盲真係好撚慘

做人要有良知屈個盲既去視姦人

寧願死

我覺得危險姐

白咭

下次搵隻導盲犬幫下佢

真係屈個盲既

連鳩仔有份屈人人

其實佢好明顯係視障
肯定啲人係咪都屌咗先

盲慘定聾慘

係失眠就熄左隔離個燈啦

希望嗰班成日metoo人嘅港女
他朝君體也相同啦

唔睇港甲係福氣 慳返啲錢

扮盲嘅點扮到真盲個D動靜

又係mk仔屈人

呢個女士比人誤會都平常
佢唔特別似
但無論係咪視障也好
都唔應該搶人野咁冇禮貌

諗起國產零零柒柒

「咪吐」係隻面刃

但好多有殘疾嘅好介意有人幫 好介意有人提自己殘疾嘅事實

屌啦

一定係盲，聾既都話可以靠寫字打字
盲撚左，冇左幾撚多娛樂，又唔方便

個人覺得一定係盲

比人屈果種感受

黑仔越黎越型

帶定墨鏡安全

想睇返巴士站比人屈果個post

硬係覺得屈人果班係連登仔黎

叫唔出名紅條毛咩

ust南亞仔上無綫

呢啲南亞人士抵讚
廣東話流利到
好過班蝗語支那狗好好多

一定有份

應該香港出世

港甲唔使錢 港超先要

係亞視真係行出街無人識
真係天淵之別

條仔胸肌

黑仔個咀做乜勆日學森美

個南亞仔咁痴漢

比人姦咁

搵番個post推番起佢啦

我諗有啲人其實想影幸美

啲大陸西識唔識黑仔架
定襯熱鬧

波比

好似裸之大陸咁

真係有Bobby

添蛇

真·Bobby

幸美柒左 無人理

係TVB一年好過係亞視十年

頭先條仔隻手擺佢膊頭

屌 個南亞仔好似著緊中學校服

試過幫個坐電動輪椅既人開門
然後佢鬧撚番我，話唔撚使，家陣我開唔撚到咩
我當堂呆撚左

後面個哥仔係咁影吳幸美

我都試過
所以真係要睇人
我試過問佢一句 洗唔洗幫手？ 去邊個方向？
跟住比個視障人士當街屌

屌⋯⋯膠袋稅 有鬼用幾錢都會有人用
以為個個都係痴線環保撚咩

：因住仆親呀

係唔係連登仔成日歧視人

我估個別係咁姐

一定係後者 一啲禮貌都冇 係咁影影影
條支那狗抽哂我幸美水

其實當佢地普通人就得

其實好矛盾
有時有啲人唔敢開聲
有啲係幫手屌鳩你

第時咩垃圾徵稅其實都一樣係會變成咁

係Fb post 柴灣人柴灣事呀

頭先個呀姐話睇到停唔到手
佢隻手做緊咩

呢樣真

我覺得佢地本身有因為自身缺陷而自卑
如果旁人因為佢地缺陷而伸出援手
會比佢地感覺 你放大左佢缺陷咁/可憐佢
咁樣可能會有小小hurt到佢地自尊
而是否需要伸出援手 我認為可以嘗試觀察下佢地應唔應付到先

利申:都係殘障 亦有類似 唔鐘意被人幫既經歷

之前我想幫嗰個視障
見佢差啲撞車
拉番佢入去
佢屌鳩我

呢個真係極端例子黎
其實咁危險既情況 點都係救人先啦
唔好理被唔被人屌 唔係見死不救真係一世唔安樂
希望你唔好因為咁而放棄做好人
所以我個人都覺 有部份弱勢人士
真係要學下接納自己缺陷 有需要就真係搵人幫手

如果個個弱勢人士都識好似你咁諗就好
有啲真係因為自卑 逃避現實
所以唔肯接受自己依家嘅身體狀況
咁樣佢自己都好辛苦

玻璃金字塔係幾靚

明明佢 英文名 leong 點解係讀月唔係讀律?

今日睇post話佢係賭錢搞到輸左層樓
做咩唔講？

公屋比晒150
香港人住劏房

阿伯好慘，但可憐之人，必有可恨之處......

死廢老比間屋你浪費資源咩

見到呀怕咁 心都up埋

唔申請公屋
但最好比間公屋佢
咩logic

唔申請公屋嘅，定等緊？

可憐之人...
千其唔好咁諗呀ching

kay

this is hongkong

無申請

啲燈光射到塊面青晒

垃圾清

眼見新公屋派既都係新移民 講普通話 寧願派比啲廢老 聽廣東話

有次過馬路，有個坐輪椅阿伯叫我推佢過去，睇落好慘咁。原來佢去戒毒中心拎藥

屌...從前個呀伯有樓有工...老婆死左去賭到輸哂.
之後住劏房...自己搞到咁..係到扮可憐

咁真係唔知點幫佢

係咪有幾十一百萬收埋咗

咁事實都係好慘呀

【廚廁床位】大角咀一劏五單位 七旬伯伯蝸居廚房上：搵唔到屋

話因為懶

黑terry呢

//「搵唔到屋，人又懶，住開就費事搵。我唔鍾意搞咁多。」//

你諗下佢吸毒吸到踎，就會覺得佢自己攞黎

凍野唔駛比錢的

戇鳩鳩 個客要求 唔洗錢比你仲想點呀
仲要放蛇捉鳩人

屌東張西望真係多撚餘

環保撚

蝗口音

東張西望去死啦
膠袋錢根本垃圾政策

D膠袋係我嘅，我鐘意送比佢

惡法理佢咩

屌你老母垃圾東張西望，無鳩聊

即製食物一向都有豁免架啦
弱智東張

多管閒事

又做埋啲無聊嘢

麵包獨立袋有咩問題

環保撚去死啦，膠袋飲筒乜都要管

今日依次做得好cheap

屌你搞鳩人地比膠袋

屌

點解有d會收1蚊？
明明0.5

on9東張

東張西望為左收視咩都搞下

豬肉麵包影乜鳩

環保袋都係用膠做

戇鳩又逼人環保

有幾個環保袋都要比你屌 玩撚晒啦

東張放蛇放到無野好放，呢d偷雞惠民嘅舉動你捉嚟托咩，留番比環保署搞啦。

環保袋又屌 膠袋又屌

唔好怪香港人無人情味
東張閪望有份促成

屌，呢D就多餘啦CCTVB

環保完最後又係堆填區見
港共既環保政策根本係垃圾又擾民

獨立袋衛生啲有咩問題？唔通我將個麵包直接放落環保袋呀on9

捉埋亂過馬路吖笨

環保袋的確係好化學好易爛

屌你老母紙飲管唔見你屌

潮聯違泊阻交通唔講？

屌你老母, 關你撚事咩
講老鼠好過啦
周街都老鼠呀, 又冇人捉, 仆你個街

買野飲都唔好要膠樽啦 整部機入錢隊個口埋去飲算啦
環保丫麻

咁樣衰邊有人用

真汪子勁

d環保人士真係...
想點，就要全世界都陪你

我夠想全世界都無煙啦

環保袋既膠量好似話成百個膠袋既膠量

仲要無咩可能用到一百次

買麵包唔分開裝點食？係咪on9 仲串9人地假環保 睇到把鬼火

戇鳩啦香港政府
人地日本獨立包裝仲癲呀
但係人地回收會分得好仔細
回收系統好成熟

香港呢
我環保又點
扔落三色回收筒咪又係send曬去堆填
回收無做過野
係度話我地唔環保 個政府不如攞去堆填好過啦

食撚屎喇環保閪

環保雞屌西係咪唔會帶套啊 屌你老母

淫到

日本人派膠袋永無托手掙

唔係有d可降解膠袋，點解無人用？

環保撚全家落十八層無間地獄

又sell大灣區 屌

咪係 同埋分開晒嘅袋唔用大袋裝點拎呀

然後又吹奏尻鐵

屌你老母用環保袋又屌，用膠袋又屌
你同我送返屋企呀？

啲明星仲好笑 開個演唱會都十幾廿件衫啦 環保環你條撚呀

環保撚當無架
佢地眼中世界永遠都要保護

正撚到

阮嘉敏

個小妹妹

叫啊叔隻眼放邊

唔保護冇錢收架

著到咁坐隔離點忍

阮嘉敏tubetop

以後買肉要用咸水草拎先符合「環保」

個細路個頭對住對波

好撚正

阮嘉敏真係正閪到

手動遮剩膊頭

btw 阮嘉敏去咗拍三日兩夜

一陣又俾人投訢

唔知有冇泳衣

叫老母上廣州玩咁不孝

搭高鐵駛咩著到咁呀！

成本貴過普通膠袋，而且膠袋稅商家佬可以cut cost仲有錢收添

如果佢當初立法係商戶只可以派可解解膠袋其實乜事都冇又可以環保，佢係都要比過商家佬你有咩計

好耐無見wingto

白滑

人地日本係真.垃圾分類
香港就求其叫人買專用膠袋笠住佢就算

不過唔緊要啦，港共既目的都係為左收錢姐

日本 溫泉, 訪問話帶咗八套泳衣

咁撚淫都有既

咁搞唔掂 有排等等

屌你正撚到

日本有溶化爐技術，乜都溶曬，香港就乜鳩都收錢當搞掂

以前有膠袋循環再用
可以用黎裝垃圾

但家下仲買多左垃圾袋

垃圾蘋果

好彩無注冊

做愛

邊個做愛

開個窿散熱咁都得

Jasmine

愷怡

黃愷怡對腳好似好撚柒正咁喎

係正

幫我腳交一次就好

原來黃愷怡仲大過wingto,接近30歲

海南雞飯

有冇咁多肉呀 上電視放多啲咋

海南雞飯真係好撚正

有骨已經可以Blacklist

黃色雞肥膏
雞油炒飯

原來有骨會正過無骨

海南雞飯鐘意泰式
有骨既好煩

麥樂雞屌打

有冇地址
呢幾間都好正咁

好想食

泰國屌打

啲雞油食死你

理得佢
食野下下就住邊開心

見倒都好想食

10間10間d雞都係凍既dllm

屌 阿嬸

個呀姐黎搞笑架?

呢間啲油飯
邊度

扮晒食家，食唔出就食唔出啦

食到咁

個嬋搞笑

原來淨係個飯都幾複雜

有冇人知地址

食到咁撚大波

呢間邊度有得食？
碗油飯

我愛老母巴打

所以嗌海南雞飯，無油飯一定唔食

條友無料扮四條

那兒來的自信

最後果間油飯有無人知地址？？thanks

起底先記得你邊個
好耐冇見

播多D雞飯咪好囉
成日播老鼠

最震撼我果次去屯門公園，完全係淪陷咗，我覺得果度唔係香港咁

啱啱鳴謝嗰陣昅到啲名:

拿督星馬大飯店
瓊媽媽
泰國小吃

海南果間係北角書局街

真係唔明，三唔識七，可以咁樣日日比錢佢，係咪真係多錢過頭

個油飯喺觀塘

做咩咁留意我
me shy

屌你老母打

開始

個前妻好撚正

未剪好咩 岩岩有joann

又唔見佢訪問黃心穎訪問得咁快

分居
即係未離婚啦
咁名義上都係第三者

咪raymond流出lo

粉飾太平 維穩

咁有晒共識點解唔直接簽字離婚仲要搞分居

聯絡到賓穎未？

條仔呃住姚呀

沖出來訪問 隨時訪問條友就係賣相俾記者

個人夫係唔係好有錢架

咁MK都咁多靚女痴埋去

算啦呢單野如果無閃卡果啲已經無咩野值得跟進落去 有既話就通知知會下我睇下好唔好丁啦

呢d野，未離婚就係未離婚㗎喇

表哥都即刻出黎回應
賓穎去左邊？

鬼知咩

表哥呢下唔驚既 仲可以出黎扮受害者
賓穎就

差好遠個情況

Mytvsuper停咗

熱門體位ORZ

胡說八個個都釣金龜 除咗炮嫂

床照係唔知嫁 要告條條

表哥係咪又回復單身

仔

最壞情況咪好似之前果個越南伴娘同埋台灣果個咩野人女郎一樣流出囉

即係攪過

上咗床

我想睇賓穎訪問wo

個單擺明自己放

床照表哥原來唔知喎，即係得raymond一個人有啦

比的士邦玩到爛哂啦

話冇都唔信啦

張相睇到已經攤左喺床 話之後無扑野你都唔信啦

之前

專心工作

冇扑都摸過啦

無所謂啦 總之屌左插左

同IU + 銀赫張相差唔多

散咗然後放相出嚟？

逼逼濕

表哥個處冇molamola

食得安心

九重天

睇嚟似係raymond有問題

床照就得你一個人有，咁流出就一定係你果邊啦；話同前妻已分手，但又未正式扮手續

Elaine

你炒左車

咁快

事實唔係咁咩

你影嫁 個港男無咩工作咁

之前你係咁話未離婚就未離 咪炒左

大媽呢D垃圾文化真係多謝阿爺輸入黎香港

隔離post的

少少鄧佢唔抵姐

又黎廢老歌舞團

屌你大媽真係社會毒瘤

成個公園比佢地搞彎哂

d手機準唔準嫁 分貝

Wa 黃愷怡

呢隻廢老

你喺雪櫃唱唔得嘅？

典型死廢老

死廢老快啲死啦屌

廢老你自己上去住下啦
on99
叫人隔音住雪櫃
你瞓撚醒未呀
摸下手仔比5舊

見到呢種廢老嘴臉真係好撚火滾

死廢老，屌你全家呀

死廢老幾時死

屌你住20樓都比你搞到無覺好訓

香港就係比呢D廢佬害死

屌你老母咩
班康文署職員又大鳩人
擺明唔撚想做野
你唔係度住梗係啦
你老母

上一上庭就解決問題 抵上啦

咸濕廢老

黑bra帶

阿伯on9

幫人供樓

屌你 阿姐

無人上庭做證撚告得佢地入咩
康文班友唔當係場地使用者架嘛

廢老

哇
叫一隻雞同叫十隻雞
咪又係叫雞嘅廢老賤種
層樓有你一半
你有冇名呀 有冇入去住下呀

行過親都好想帶隊落去播heavy metal嘈9返佢地

沉船

15000蚊一個月

個阿伯仲好似好撚自豪咁

死老坑真係唔死都無撚用

咁樣色誘阿伯

真係好on9

阿姐我話你聽

所以我一向都唔覺香港值得救

真心
有邊個會肯上？

tvb搞乜搵啲女仔入去廢老堆度訪問架

成班廢老

阿伯:條欺凌魚見到我咁疊水仲唔濕哂？

臭G

Mandy

死大陸狗 口音難聽到

真係好仆街，要附近居民嚟就你班大媽，仲話裝隔音住雪櫃，咩人先講得出

俾$100唱歌

我去neway唱K唔好

寸爆左

成班公屋老淫蟲

袁嘉雯好勁

介紹阿伯上網睇免費av

醒目，咩嘢都爆晒出來

屌你老母
根本就制止唔到
仲要全部人好似理所當然咁

有幾難?

唔上咪繼續忍囉
班大陸閪就係睇中香港人怕麻煩
先玩到咁串

唱歌on9

條撚樣好似王祖藍套劇班大陸狗啲口音

可以去練習破地獄 ?

有層樓一半都係我

日日俾五百

住個度嘅人點樣忍得住唔組團掃場

成班廢老大媽建制票倉
康文律政屍點會告

可以，香港政府比香港市民用架嘛

罰1000

好過打工

扮

罰一萬啦

2k =四個廢老

窮人，等人打救，等第二個去掃

仲要係一個人比500
計埋一日其他人
時薪1000都有機

又唔洗報稅

日日俾五百，真心on9

真係痴撚線

班大陸閪好過去做雞
鳩唱下就收五舊

屌大型廢老沉船現場

屌你呢D垃圾廢佬, 大媽
應該送番晒上去大灣區啦

香港一來靜番晒又少D人

搵過議員都唔得

蛋黃油?

半隻腳都入棺材仲喺度吼住啲老西 啲死老雞生仔冇屎忽呀仆街

我之前識個女仔
話同老公分開咗
已經搬咗出嚟住
不過近來奶奶返咗香港
因為暫時唔想奶奶知
於是就返去同老公瞓同一間房
我就唔信有咁嘅事

叫人訓雪櫃 裝隔音 同連登仔講野一樣

議員:廢佬大媽先係主要票源

班大媽賣唱仲好賺過賣西

比$500個叔仲講得好撚醒咁，我淨係比一個，其他一蚊都唔比

一日$500，屌你真係幫人供樓咁，你d錢邊度嚟㗎，一陣係仔女比你嘅，個仔女真係嘔血。

垃圾廢老

下爬尖咗好多

政府淨係鼓勵年青人去
你幾時有聽過政府叫班老野上去

比 已經輸左

其實係咪黑社會睇埸生意，職員收返D佣當睇唔到

笑到仆街，講到自己好精明咁

個橋段都咁似TVB嘅

之前特登去過屯門公園睇 班老雞好撚狼死 主動行埋黎拖你手

洗鬼理d職員，無權管，政府唔做野

啲「大媽」唔係最大問題

最大問題係啲畀錢廢老 唉

第日去公園賣唱算
仲好搵過打工

投訴冇用架
應該要同班大媽鬥大聲
唱紅歌，讚美習主席

可以點火 ??

要交錢比場主 仲要對分

落去唱歌劇點睇

以水代火

埸主都係無本生利

根本係霸咗公共地方嚟賺錢

但佢地自稱個公園係佢地私人地方

點做場主？喺果度話自己係就係？

個公園佢買左

你去吊起佢老母睇下點

玩大富翁咁，掟骰掟中踩落公園，就霸咗㗎喇，其他人再踩中就要比錢

我老豆不嬲懶係看透世事
話以前大笪地都無咁，依家D人多鳩餘投訴

針唔拮到肉唔知痛

有一次行沙田城門河果邊
都已經嘈到仆街
本身靜靜地行下河邊, 都比人搞到衰過街市咁

頭先佢唔夠我講玩人身攻擊，忍唔撚住屌左佢一鑊依家收曬聲，係要迫人發老脾先得

呢集東張可以播比議員高管睇

今日實加你價啦

歐陽震華真係返TVB?

喊未呀

比人串個主持唔喊嘅

想屌呢個女記者 好撚可愛

做咩咁快飛左去第二到
係咪剪個個都頂唔順

係咪個個都會串佢？

喊到出哂名

鬼仔

秒殺鬼妹

跑步條女

媽咪我要雪糕

邊個扮狗
把聲好撚ON9....

咁熱仲打波

利穎怡真係好正

好似透透地

隔離婚姻合伙人 高ling回緊post

burmie煮野食

屌 m級野 擺係12點後播啦

哇 屌你老母 食食下飯睇濕疹

劉小慧個樣，爭d唔認得

講還講

見到黃穎君又要打住飛機食飯

屌洗唔洗show咁多相呀

burmie

要炒燶佢？

火燭咁撚樣

咁黑嘅

係咪又行網上KOL嘅路？

獲燶油

咁都有人信 洗鑊都洗到你隻手濕疹啦

空氣污染

估下係咪廣告

都唔知係咪真

逼逼shop可能有得賣

吹水吹到

有人得有人唔得，只要有一個人得佢都係work

想要維他命a不如用紅蘿蔔搾汁啦

一節content farm

有冇醫學文獻丶實驗數據支持？
鳩up兩句當自己神醫

如果係得就係福音了

用科學方法提煉,量產
咪發達

聽晚又有大龍鳳睇

咁其實d中醫好仆街
我都有d fd係有濕疹睇中醫
但去到宜家都仲成日有痕
證明d濕鳩中醫為左有長客不擇手段

原本都以為蛋黃油係鳩UP
但係google左一下好似真係work

呢個節目將好多痴撚線嘅事爆哂出黎

未有臨床實驗支持

In case 本草綱目真係有呢段野

佢地唔係拖症 係真係醫唔到姐

濕疹有救

屌自膠

換下key word search好似又唔同左
有冇巴打絲打搵到相關研究資料

其實呢d自製外敷嘅野，就算唔成功都唔會有咩害。但如果有效嘅話，對於d受濕疹折磨嘅人嚟講，真係佳音。

非從事科研,不學無術既小弟搵到一份'research paper',不過個research 好似係已經assume左有用而去睇點EXTRACT最好
不過最後有講唔同方法既extraction 對 MICE MODEL既效果係點 --> conclusion 係indirectly implies有用

可信性幾高唔識

打嬴鬼妹

潛力圖

追住黎奶

《東張西望》直擊屯門公園大媽氹阿叔打賞 死忠粉盲撐：嫌嘈嗌佢瞓雪櫃

《東張西望》早前曾報道，大媽殺入屋邨空地及公園大跳廣場舞，引起民憤。近日節目再報道大媽團到屯門公園載歌載舞，噪音滋擾嚴重，主持人到附近民宅20樓陽台上，聲量錄得75至80分貝，已達噪音上限，相當擾民。攝製隊隨後來到表演現場，發現大媽身邊有一群「死忠粉」阿叔樂於打賞，有阿叔甚至聲稱自己為大媽供半層樓。對於公眾投訴大媽團造成的噪音，阿叔竟回覆：「太嘈咪閂窗囉！嗌佢瞓雪櫃啦去！」十足盲撐。

《東張西望》攝製隊近日來到屯門公園，隨便一測已發現音量超過100分貝，但卻未見有工作人員制止其行徑。主持人黃愷怡隨後登上公園旁邊的友愛邨20樓，發現陽台聲量錄得75至80分貝，已超過75分貝的噪音限制。居民杜先生稱，坐在家中客廳都會聽到噪音，放假想睡午覺更是絕不可能，很多時候要跟家人到街上回避噪音。

有居民表示，曾嘗試向駐場康文署職員投訴，獲回覆指可以票控發出噪音的滋擾者，但就要留下投訴人的個人資料，之後要出庭作證，講述受到甚麼滋擾。不少人聽到要上庭都有所畏懼，令大媽團愈來愈有恃無恐。攝製隊隨後到表演現場，發現大媽圍著一班「死忠粉」阿叔，不時摸摸大媽的手，就會給對方利市，仿如為對方支付生活費一般。

黃愷怡隨後訪問了一位阿叔，對方表示公園內有不少人會給大媽利市，而他只會集中打賞給一位大媽，他更表示該位大媽在這裡居住，揚言大媽所住單位有一半是他支付：「佢有層樓差唔多一半都係歸我，我日日畀。」黃愷怡再跟另一位大叔說話，指大媽團聲量太嘈，有擾民之嫌，該位大叔卻竟然選擇盲撐大媽：「太嘈咪閂窗囉，冇理由解決唔到㗎，裝隔音囉，如果唔係嗌佢瞓雪櫃啦去！」

拔數

找

condom笠頭個個

厲害了

開源碼
邊有人會講中文

又係gay lo條仆...

個幾日...
好強既意志力呀

哇

玩水唔預全身濕？

濕了

啲泡入晒波

KFC 快 cap 圖

好想不停奶

痴撚線.....

阮嘉敏火紅泳衣

加件白色背心好戇鳩

好鍾意呢條女

扯左

對波

c9又投訴

雞味

封住個波做乜鳩

正

老豆即刻停左扒飯望實電視

嘩

哇高屌炒

有冇灰積燒

加t 垃圾

好想屌

屌你老母好彩食緊飯
扯住旗都冇人留意到

唔好以為有女就借啲意sell支那屌tvb老母

你老母呢

長隆假期去得個排字

做咩要CAP到咁

少左啲野

真空

屌你又浴袍又腳

屌...可唔可以唔著出面件衫

我都係食食下停左 扯到仆街想打飛機

淨間入廁所打飛機

？

陣間又比人投訴暴露呀
香港人幾咁ON9先得架

呢到大陸邊到？

正式宣布
阮嘉敏榮升東張一姐

香港好玩好食好地方呢？

著住件袍真係好撚正

好想奶佢隻gap

嘩我屌

食食下飯停咗話想去廁所

腿張開

轉咗星期六

d女之麻
關香港人咩事

尾二m晒腳

IG果張相露得多D

第一幅圖好殘忍

即係導演要求加件衫啦

又狙擊馴鼠師

原來係咁 thanks

家事都報東張

溏心

溏心風景bgm

暴

Isabella?

溏心風暴

溏心風暴音樂

我都覺得有啲似

講咩姐 講條鐵咩

拆左間屋囉，冇佢名既話

今日東張真係好睇
好丁又好笑

群姐

又講餵老鼠

垃圾屋都有人爭政府收返咪幾十萬

丁群姐

仲播

要個地方有瓦遮頭姐

下次做野豬囉

件背心著到佢老哂

笑爆

點解可以咁蠢

到家好月圓

咁嘅環境

好靚喔

免費屋

真係好睇過tvb d家產劇

比成130萬幫人裝修

請人容易送人難

130萬裝修間爛鬼屋

地契個名係邊個架？

咁都垃圾屋？應該幾好住wo

寮屋可以改建成咁?
告佢老母僭建啦仆街

放蛇 放屎猛啦

人渣

冇住係度

希靈

人無恥便無敵

點解d家事都要攞出黎講
關大眾咩事

女主持又幾直

on撚9
明知個大哥仆街
好心就咪搵佢個仔搞啦

真係好撚無恥

小學雞式對話

小學雞

食花生幾好

應該冇哂計先要搵東張

真係唔好心軟唔好做好人...

入面隻小學雞

又話冇喺到住
又話自細喺到住

得罪講寮屋咪又係霸返嚟

淨係只能播冇爆粗部分

「你唔好成隻畜生咁得唔得呀?」
「你唔好成個人渣咁得唔得呀?」

比記者問咩嘈乜
又拉去隻狗到講

親戚都咁，真係0 人性

咁而家係咪僭建

人地家事，關我撚事咩

笑到撲街

一聽就知傻鳩一個

東張西望乜柒都擺上去講
有閪人想知咩

塊地邊個名？

搵架推土機玩玉石俱焚啦
個大肚西女人一定有問題

地契係邊個咪邊個囉

一家人嘅事同全港七百萬人分享

on9 家羞不外傳
仲上埋電視

係咪on撚9 ga

呢d真係唔熟唔食

對付無恥既人唯一方法就係無恥過佢
宜家企係出面得把口有撚用咩
梗係日日去搞鳩佢架啦

c9最愛睇

希靈bb都發火

做咩連家事都上埋電視

班黑警

愛不疚

bgm

又糖心

背景音樂
愛不疚 溏心風暴

屌佢咩事

大律師廣告雜誌

而家東張西望咁有娛樂性

拍夠30集真人版

比著我真係索性一把火燒撚左佢
攬炒好撚過

我怕就怕

笑左bgm

入面條友死撚梗

富貴門bgm

條友真係好撚仆街

放手 放開所有

玩攬炒囉

政府收返，一拍兩散

親戚都信得過？on9

富貴門

我怕就怕失望

次次都係搵陸偉雄訪問

拆硬

攬炒好過益佢

揀bgm嗰個?

係我就攬炒la

今日邊個做配樂 功臣黎

律師都講明 一係就一拍兩散 一係就繼續俾姪仔住

攬炒算啦

點嫁冇證明咩

攬炒好過啦

發生你身上
隨時搞到仲大

呢d真係鬥惡，比我就爆鎖掟哂入面d野走

呢啲咁既屋 落大雨啲都驚冧啦 搵佢個屎渠位塞住佢贏哂啦

我怕就怕 失望！

要播都播講不出聲喇

呢首歌好聽

叫爸爸搵佢啦

一開始播左

有時搵黃國桐

重建

乜事都冇啦

攬炒都好過益不孝子

呢d野唔攬炒點收科
邊有可能keep到間屋又趕到班無賴走

重建
真係虛構人物名咁

裝修搵個姪仔已經輸咗

想知條友姓咩

遲早變大地產商土地之一

真心覺得條友好仆街

推得仲快過頭先阮嘉敏

所以爭家產真係多人留意D

告上庭一拍兩散啦

佢開頭影張相同垃圾冇分別 點知係咁嘅樣

黎

寮屋咋 佢地估自己真係原居民

攬炒咪得 反正而家都收唔返 一齊死好過淨係我死

人性醜惡

有冇人同我一樣睇到好嬲

我怕就怕 膠旺

地政收返唔洗煩

1823投訴得唔得

個大佬咁衰仲要搵佢個仔裝修
真係唔知話你慘定戇鳩好

所以親戚真係好多仆街

正常人一定攬抄，
但佢地咁蠢一定唔係正常人

我黎重建係黎重建既

我地幫你投訴

成家都有問題

唔熟唔食

超，裝修果陣都潛建啦八婆，冇得住又拍到入面d景？睡房又影到？

黎炎昌d frd

明知佢阿哥都係仆街來 教出來d仔都信得過

如果有人睇完tbb睇唔過眼 放火燒死左班人

會唔會拉左群姐

攬炒完有無得民事

放心 屋企冇地
家庭融洽

屌你有冇睇架?
定係你就係嗰位仆街姪仔?

得啖笑

咪係 仲要你出130萬

大哥以前成家霸住間屋趕走啲兄弟姐妹喺度住
後來無錢裝修搬走咗
跟住班兄弟姊妹夾錢裝修重建諗住一齊用
俾做裝修嘅大哥個仔做（呢個位on99)
而家大哥個仔連外家成家霸住間屋
簡單黎講大哥成家都係仆街

所有愚蠢嘅人都係唔值得原諒，抵死

又食又拎
真係多謝晒

咁你只係無花生搞上電視
而唔係唔搞

真係搵熟嘅都唔會搵個有權拎到間屋嘅人嚟裝修

上鏡果兩個擺明比左舊錢唔想蝕 想keep返間屋又趕走姪仔家人
不過呢d case班無賴入左去重點會理鳩你
唯一解決方法就係攬炒既姐 佢賣埋層樓all in搬入去
佢搞到佢間屋都無埋 佢重驚過你啦

其實自己財產 話想重建 搵推土機推爛間屋好過啦

唔申請禁制令？

對付D 仆街, 攬炒算啦

入面個侄完全駁唔到人, 又成隻小學雞咁, 點撚信你呀, 擺明身有屎喇, 正垃圾

咪係正傻仔
又話大哥一直都暴力狂又衰 但又交畀佢哋個仔裝修 仲要前期一直現金過手冇白紙黑字

屌你老味係我就放木蝨入去

放蛇 老鼠 屎蜢

成間屋都係木 Fatfat

仲要係一路都冇聯絡開但係知要重建就走返出嚟同班親戚聯絡

現金已經on9

劇情後續發展:大財團借口幫佢地拎返間屋,點知原來係個局,大財團獨霸晒片土地,最後兩家人合力打贏大財團,一家人和好返

如果之後有人起到佢地底，我真係唔介意日日打電話叫佢地起身食宵夜

白蟻部隊

懷疑係當時人
爭產日日都有 個個都上電視咩

一定有古怪

被個大哥趕走咗，都仲可以搵返佢個仔嚟裝修，係咪on9架。

我覺得呢單野值得搞 多過職場欺凌單野
不過衰在地方太隔zip

130萬都俾得出啦，洗多十萬八萬搵人做野啦

130萬裝修 估下中間食左幾多

要玩野根本無得輸

貪小便宜囉，諗住平啲點知貪字得個貧

仲有間屋重建分分鐘冇入紙

總之成家都咁撚蠢嘅話就真係抵死，
要接受最差嘅結果喊都無意思

寮屋個主人邊個先 如果係佢地死鬼老豆叫地政收返啦

就係佢地老竇，冇立遺囑所以個姪仔住咗入去吹唔脹

最好淋到成屋火水全家一鑊熟

個老婆仲要大肚 諗起都覺得好玩
由佗B
生仔
幼稚園
小學
中學
撚到佢個仔懷疑人生
覺得自己生出嚟就係俾人撚狗咁撚
唔撚下真係哂咗啲

寮屋唔係政府土地無得轉名咩 老鬼老豆都走左

律師話理論上係可以傳比啲仔女

呢下真係超級大傻仔
佢個仔都仲信

可能諗住始終一家人，血濃於水，但人地就係唔熟唔食

其實真係好慘 連法律都保障唔到 好似有個賊入左屋換左鎖就可以霸左間屋咁

我懷疑你係住入邊果件社會垃圾添呀

ching 我講句家羞唔應該上電視啫
你下下針住 人身攻擊做乜鳩

跟住一齊跳起yeah

家羞不外傳咁既垃圾論調。
都唔抵畀人鬧？
咁咪大把獸父姦女唔洗外傳？
你講依句果陣唔覺得有問題架？

乜野都因為家羞唔講

咁佢爭產係唔值得上新聞喎
你舉例係道德問題 個情況唔同
佢本身仲要話違法
完全係可以跳過上電視呢一part
最後攬炒

我就對事 你就對人 過份解讀
你回撚飽佢

呃錢搶屋都無道德問題

本身違法同佢有無畀人侵占係兩件事

仲自覺係對事
難得有人弱智到你咁自滿

口臭都要講句 臭罌出臭草

叫政府收返,一拍2散

係我就駛少少錢搵人每日搞鳩佢
睇下你個仆街搬唔搬出黎
誰大誰惡誰正確

老笠會係咁上下

今次我撐校長喎
亂著冷衫根本係歪風黎

咁熱仲著真係痴線WO

耳針

唔比開冷氣

校長識玩

條友咁撚勇

聲音真係有經過處理？

個背影一睇謝認到
把聲又好似無處理

有啲係想遮bra帶

遮對波

假草皮

同學驚西咩
學校搞9佢咪再上東張西望講

個聲音經過處理，但咁流暢嘅

唔開，冷氣廢扣番?

聲音經過處理 但成塊側面見到曬

訓導主任捉佢啦
條仔帶耳針

男仔就遮背心帶

打側影佢係咩玩法

唔知喎 乜都唔知喎

做咩舖 草地

穿耳針死gay佬
已send比訓導處

唔知喎，乜都唔知喎

想訓練新港腳

把聲真係經過處理咩？

上埋電視聽日應該大清算

劉德華上身

呢d真係抵死
明明自己唔岩仲要上電視

又冇打格仔，把聲又冇處理，個學生比東張西望玩死

個樣都出哂嚟 無所謂啦

事前通知晒架啦
做呢啲零售邊得閒睇電視

假到

成隊cam係鬼都唔怕啦 好似紅姐單拖落街先勇

點解lady m唔駛排隊

好似係

on99

好撚ON9

做乜關袁木事？

仲要臨尾都影晒側面

假草皮鋪操場 仲鋪埋校內走廊

袁偉蠔真係越黎越柒

個頭剷清咗係為拍新劇？

休班譚仔？

都唔知做乜

問你可唔可以除係指件衫呀...可能

條友好串 當自己巨星咩

好on99

女店員@KFCCOFFEE

輪到貝貝唯唯

又隔空放閃

又要打丁

葆老屍落廣告？

肥仔都要有需要

又係賣廣告時間

食緊飯全家人勁老尷

胸圍OK啦

植入式廣告

賣多啲依種廣告我唔介意

旻芳

有model著就好

好想溝佢

屌你試埋啦

李旻芳唔試著示範有咩好講？

玩喜敏試我就睇

吳幸美都好啦

你唔好叫暉仔試

食緊飯成家人睇住個bra
有細路唔知點講好

你恨到啦！

即刻賣satami廣告

CLS

所有樓盤廣告都係咁架啦

唔好玩啦...師兄

呢區本身已經係咁，佢自己唔睇真係抵佢死

On9 咩都拎上東張講

港島最窮果個區

可以行落去買餸

有得限制樓下開咩舖咩?

樓下有肉檔菜檔 ，你賺到啦
不知幾方便

咁型但最低個幾層
分分鐘成日有老鼠入去

咁都上東張

以為係比人呃買樓

條女係咪on9

佢咁高層都要擔心????

別樹一格 窮撚區 買貴樓

又唔係咩豪區....

以前行過心諗，邊有人咁on9係到買私樓住，點知原來真係有人咁on9

邊度黎？

但你入伙果時佢係無呢啲舖頭
咁就唔係呃你啦
人地有商業自由

依家生果檔好多空運高級生果

窮撚區開間apple比你？

要型又靜買新界啦on9

寫明 咁幫你唔到

筲箕灣？

昆蟲大把新樓都有啦

西灣河 總之都係東區

好似係西灣河

成安街嗰頭 一向都係街市 㗎啦

呢D街係咁架啦

住高層都叫冇咩所謂
低層就慘D

呢個盤嘈左好耐

人地售樓書都寫明同政府申請咗豁免 咁都有得投訴 死港女

嗰邊全部都係舊樓，旁邊就幾幢公屋

我見佢頭先show條例 見到有筲箕灣 仲以為係果到

班業主要求趕左班做左幾十年生意檔口

咁兩個區係近既

住得呢d垃圾單棟樓就預左啦，搵野黎嘈

樓花不嬲係咁架啦唔係點氹你買

港島最垃圾就係西灣河同筲箕灣

其實呢d最慘係低層
諗住買呢d私樓下面頂盡係零售店
但宜家係燒味檔同肉檔
分分鐘好多老鼠入屋

北角呢？

都影響唔到你

真係西灣河 成安街

係屋企仲慘過係街? 有幾撚慘呀睇過
離撚地到

係嗰啲地段
自己預撚咗啦
樓花都會有地點show出嚟啦

5個阿...唔識欣賞

柴灣咪仲衰
公屋廢老邨

打格仔

有無人同我一樣
一首五月天都唔識

港女格

五月天仲咁多死忠fans

就算發展商唔租比菜檔肉檔，對面街都一樣有一樣嘈啦，買之前無去睇過條街？

幾時有投訴科

北半山都ok

高ling

新劇又係楊明同高ling

咁人地售樓書都冇講明下面開咩鋪
係佢自己一廂情願覺得一定要開高級野姐

果條街全部都係街市咁，唔通你樓下特別d賣LV咩！

陳曉華真心普通

又來....一陣楊明上埋連登

正過FYY

個女人真係唔抵幫

條頸真係好長

又老鼠

柴灣正常 工業區

成日追訪餵動物做乜

個主持好大

又餵老鼠

屌你老母又老鼠
mark 定日子唔撚睇

又講老鼠

東張國家地理頻道三寶
野豬 老鼠 馬騮

感動

無得睇TVB

唔通世界末日?

都唔知係咩倉底陳列貨
好人好者可以咁平？

咩問題嚟

乜撚野問題

返屋企訓覺

點解咁需要部電視？

咩問題嚟

買15支油

屋企冇電視睇呀，冇得睇TVB呀

Call 貨van, 條數都喺度啦

又係呢條大波中女

本身間屋有3間房仲抽

阻住地球轉

正仆街黎

幫阿媽抽？一家三口，有第二頭家？

勁廢好貼地

勁廢

香港人最衰就係怕執輸呢種性格

勁廢成個賊仔咁

老豆
我會孝順你架喇

睇個款係本來想瞞住阿媽

歪星
好尷尬

食人啲野

好貼地

呃綠表 趕9老母出去住

老竇：who.gif

爸爸心諗 做乜鳩

睇到都覺得尷尬